覺唔覺沙拿上半場嗰兩球真係世界級？

扭到熱狗一棟都無仲要射網仔